留意到LIHKG已經過左蜜月期，人流潮退式減少😂😂😂😂😂😂😂😂

玩完好返娘家了😞😞😞

打手又搞分化

屌你老母啦
( Show Blocked User - 當爺 )

bye

d 打手愈來愈低質

又扑多隻

本博士係度 lihkg只會愈黎愈多人

開高登apps 睇下

點知又彈apps

用緊ip7....

點返高登

你教我

樓豬未走就得

收皮啦樓主

樓豬好波

我很難不理解成這是有組織的商業攻擊行為。

體育台/波台 點解出咁多戇鳩當有趣既人？

走啦 唔送

你走啦 無人想搞大佢

法國d打手黎黎去去都係個d人🙊

關你撚事

( Show Blocked User - 當爺 )

打你老母咩😒😒😒
接受現實啦😿😿😿

😂😂😂😂😂😂😂😂

當爺一個已經等於100000個user

你個名已經完美表達咩叫.....

留意唔到喎

有冇數據支持
齋吹無論點真係廢過劉江華

你都戇撚鳩

樓主分析毒到

冇人理你呀繼續鳩up啦

( Show Blocked User - 當爺 )
不了

要我2016返返去1995，睬你都on鳩

樓主又搞事

( Show Blocked User - 當爺 )

日日block都仲有咁多打手

打手成日厄負皮

見一個封一個

樓豬老母潮漲式出水

打手死全家

你話係就係？你係邊個？

block

898

依家唔岩聽就係打手😂😂

屌你老母

低質打手

自爆左冇回頭了！

唔理你係打手定假膠
一樣好撚低質

testing testing

當狗又唔肯找數又要死過黎LIHKG獻世

一個正評都冇

唉，話你on9又驚你嬲
叫你老細搞好個apps，先來招人返去啦，柒頭

收嗲啦傻閪 你老母比狗屌

幾經辛苦啱啱先申請到account

岩岩先開到AC

其實高登個官方apps好過呢個

你認真？

嘩CHING講呢句居然過到自己良心

唔岩聽就打手😒😒😒😒😒😒

過你老母蜜月期
扯吧啦 番去食狗糧

講下其他意見就打手😂大台到呢

屌你老母咁大個人網都唔識上😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

Block

我決定無限期離開LIHKG

快d
依家走啦，唔洗再覆我地架啦，88

樓主老母俾狗屌 emoji 召喚

我成日彈

on9

單機啦你

( Show Blocked User - 當爺 )

屌你老母真係好撚煩

不了

哦

繼續上番你個高登狗竇啦咁

又一個 report埋先block

88

ok

( Show Blocked User - 當爺 )

😂👍

呢個真

屌你，娘你老母

( Show Blocked User - 當爺 )

剛好相反，高登出文數字越來越少，Lihkg 出文數字越來越多喎。

死撚開啦屌你老母煩唔撚煩呀

屌你老母 收撚皮啦
( Show Blocked User - 當爺 )

波台不嬲高登毒瘤…

屌你老母 關你差事
仆街啦

樓主真5毛

你老母就少
成撚日出埋呢d post搏屌

( Show Blocked User - 當爺 )

低質打手

話你又......
自己睇：

好過有emoji呀

正 又block多件

ON9仔

死傻閪 收皮啦打手
幫林早舜打飛機啦柒頭皮

用下腦真係咁難？

打手死全家
以為自己用emoji 好撚有道理？

數據大撚晒？😆😆😆😆

動物農莊

推到1001

又找乜撚呀

又一個高登餘孽

😂😂😂😂👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

留意到樓主好快死

留意到樓主老母好忙😂

😂😂😂😂👍

點解冇人屌5p仔同表情撚 係呢到係咪可以講蝗語

含撚啦

好撚煩啊 關你撚事咩

做咩要衝出黎俾人插

數據顯示中國係全世界第二大國，你班高登仔咪又日反夜反😒

高登仔永遠不願面對現實架啦😂😂🤗🤗

你老竇同你老母蜜月期夠過咗n年啦

直插心臟

當lihkg，越紅，自然會越多打手。

打手真是要高質啲，比啲數據都好

咁都講得出 你老母 比人插死未

當狗 收嗲啦 再嘈今晚冇狗糧食

咪on9 , 一日冇 ios 類似hkg+ 呢類app. 都會有人用

收皮啦

留名等睇一個月後樓主深潛

岩，呢到無高登仔

只有一堆高登cd rom 垃圾青政圍爐狗

屌你老母垃圾打手

已 Block

走數狗當爺

好行夾唔送

Blocked